有冇巴絲著開Barbour jacket

見鬼仔日本人著得好型棍
想試下 香港地邊度買好同點襯？

利申: 169 瘦撚 操緊大隻

唔係個個啱，特別係英國版
利申：著落似流浪漢

笑左
即係有亞洲版/ 英國版分？

年經

香港人比較啱日本版，即係SL，bedale sl 乜乜乜
會貴一截但啱身好多

男裝xs會唔會都好大件？
利申165瘦撚

你知我買咩款？ 檢討下把口啦

169著到中褸咁

但都真，建議165真係放棄

165著咩都唔好睇啦

Sad but

點會 165著到32
唔覺有問題 識著就得

errrrrr
咁等本人試左先，可能佢本人試完覺得真係唔合適

我都差唔多，著size 32
裡面sip 衫其實個比例都ok既

exactly
講真 咩170下唔好打扮 矮仔乜乜乜春都著唔到唔洗試
哂鳩氣啦
根本識著衫先係最重要
你唔識著衫180都變毒撚啦

香港買好撚貴 end做左好耐sale 可以望望

其實165已經算半個傷殘

咁300磅大肥婆著日系風你咪又一樣唔會覺得好睇

你鐘意拎d極端例子黎講我無計架喎

165係我眼中都係極端例子

我諗大部分絲打都會咁諗

佢d size好奇怪
有時 S M L
有時又 40 42 起跳
一般亞洲人著咩到？

165真係算啦 慳返d錢去叫雞好過
Barbour一件都2k 食到件唔錯既HG了

165-170都有問題呀

165去申請白卡算啦你

柒

其實自信問題啫
你有自信托得起件衫咪得

矮撚最忌有自信
自信兩隻字係for 寫係個額頭比人睇?
不過都幾難睇到

係就係無問題，不過著到爸打身長腳短就真係比例差左啲

矮就唔好撚部牛龜單反只顯得你更細粒拎部leica好過

我自己又唔覺喎

不過唔緊要啦，自己都係著比自己睇，過到自己個關就得，唔洗理其他人點睇

同意!好多人都唔LIKE BANDANA,不過我成日都戴

痴線中褸姐屎忽就身長腳短
好難溝通

傻仔黎

其實Bandanna 問題唔大，個人品味，我著工人褲咪又係成日比人望，著到大家都習慣就無人覺得有問題

Sorry我真係係難溝通，不過中褸長度係應該剛好遮著大腿粗架部份，唔好混淆

所以要著多啲畀人睇慣

不過如果褸型係中長，建議打開拉鏈，除左睇落Fashion 啲之外，望落對腳都會長啲

好撚型

其實玩影相先學好構圖好d 第二張留個headroom 大到只會顯得你更矮 唔係拎住部單反就會顯得你pro
明知矮仲要roll到咁高條褲 pin roll好過啦
上身明明走vintage 路線下身sporty做乜鳩

香港邊到有得試?

咪由得佢囉
仲教佢做乜

教識佢又點 矮仔冇得救
學樓上巴打話齋 留返d錢攞黎叫雞算啦

我知嘅有
Houses shop(英版)
leather healer(英版)
Hoax(SL版，唔知仲有無)
Jo Suite(英版)

多謝指教喎高佬
你講經咩你，叫雞算啦

日本仔都係咁襯㗎咋

認同

人地有冇你roll得咁柒？
咁簡單都睇唔出你同人地既分別？
淨係成個tone 都唔同啦
那來的自信

你覺得我roll得柒，可能其他人都係，我唔介意，呢啲好主觀
但係「上身明明走vintage 路線下身sporty做乜鳩」，呢句係你講，唔係想唔認呀，柒頭？

那來的自信教人著衫

但係公道啲講，嗰位巴打遮咗樣。點都會有少少唔同。

人地對nb都好過你果對 dad shoes nb啦柒頭
冇教你 話你柒姐死矮仔

不如話佢揸住部單反但連普通構圖都未識

我揸咩機點先會咁樣影到我自己呀，柒頭

擺明係第二條友影我㗎啦，瞓醒未呀你

條五毛連潮流台都搞埋

就係本來你都咁撚柒矮仲要影到成個哈比人
咁都post出黎你話你柒唔柒吖 ？
係咪因為170都冇極度自卑變成極度自大呀

如果係你生得咁撚柒又矮就拎張白卡算
如果你住公屋既就唔好跳樓喇 一陣比人告亂拋垃圾就唔好啦

柒咗都唔認，又要搵第二樣嘢話人
睇嚟你先係極度自卑變成極度自大喎

其實冇咩好嘈啫

屌你身高智力係同小學雞一樣
人地話你又話返人
用智慧蒙蔽真相先好恥囉
講中晒point 死唔撚眼悶
你真係好撚厚面皮
難怪既 咁既身高
行出街女都笑你
你低質既程度應該同你身高一樣咁撚低
你見咁多負皮好心你就檢討下啦
話你自卑成自大冇錯嫁
一味選擇性失明自我感覺良好但比人笑又唔gur
無論你幾矮都好人望高處嫁
接受唔到咪重新投過胎囉

post張相share下barbour姐
又影相角度又乜乜攝影技術
其實你係咪侏儒+影相膠呀？
人地的確未必襯得好好睇
但需要咁樣judge咩？
你邊撚個咁大支野呀 柒頭

你呢d鳩屌同我細個玩online game d鳩屌差唔多
真係唔想理你 彈開啦

咁快轉ac呀？
Post得上黎比人judge都mind既咁咪撚po囉
話你影到差又接受唔到
講到出面唔岩你style又話人mean
你都係想人讚你矮得黎
我就連登仔身過185平時都有影開portrait 既
影相係好主觀
不過本身已經生得矮仲要影到哈比人咁好難哈笑你囉

你係咪平時會買小童飛同入馬會比人查身分證？

K11 muse 有一間專門店

Errr...有其他巴打都睇唔過你啫
我就冇轉ac嘅，張相真係唔係我影
你身過185，有影開portrait又點呀，咪又係一條柒頭

人矮著咩都柒架啦嘈乜9

而家有專門店添喇，上兩個禮拜仲買左件黑色bedale pile

House shop我建議去中環嗰間，TST嗰個有個戴眼鏡sales好煩

Jo suite就搬有折，睇啱就平少少入，不過係我就試埋碼，等black Friday or Christmas sale

但專門店唔覺有折所以可以去試size

唔好咁啦 洗左好多錢了

係，最好係試清楚啲size 上網/outlet 買

之前睇中左同 EG crossover 件Wax Jacket但無我size,我得一米七七

我覺得係呢款褸嘅問題啫，著返短褸就冇問題。

想買蠟多d🤗有冇人外國網買，想搭單買蠟

識上蠟？

算鳩數啦 佢咁樣自我感覺良好咪得

中款beaufort都ok既其實
我見啲架仔著開beadle有啲都會買大一個size

其實你根本就唔識著衫 係度講咩姐

俾下意見討論下啫，我覺得嗰位巴打著返短褸可能會好睇好多

邊度有得試睇過下啲碼好似好大分別咁，日版同英國版

180高 170磅 唔知著咩碼好 ， 38？

著細碼啱啱好 相反見到人180都著到nba jersy咁